「成績表！」我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬 2.0

我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬

話說琴日9點開左個post☝🏻
24小時後：

由7萬人爆升至24萬的確可喜可賀！

先多謝各位連登仔幫手推post
p牌推唔到post無力感真係好重 一日又開得一個 有咁既效果真係好滾動

講明先，個page唔係我own的 我只係幫手宣傳。

廢話唔多講，like page依個post點解我會follow得咁緊要呢，其實可以從細節睇到今時今日香港人諗緊咩
大部分都心態正面 非常好，唔多評論。以下同大家分析下post內負面留言。

警告⚠️以下內容涉及偷換概念。

無錯，facebook有審查有機會del page，但係請問同你like page有咩關係？你只可以俾一個like？
假如該行動對抗爭運動有正面幫助 撐左先啦唔好一味覺得依樣唔得個樣唔得
行動有正面幫助 自己適合該次行動 -> 身體力行
行動有正面幫助 自己不適合該次行動 -> 送上支持或有用意見即可
連登仔唔係弱智架，除非係專業意見（例如整熄TG要用鹽）
否則你諗到其他人都諗到 你唔駛懶係醒去將最並差情況講出黎 自己會衡量的
多一點鼓勵 少一點批評
- - - -

做人唔好船頭驚鬼 船尾驚賊啦
用下個腦諗下係咪真係會因為你like個page而上門拉你
告你d咩？ like page犯法嗎？正如我去周梓樂既悼念活動都無犯法的
- - - -

紅字係同一個人☝🏻
你知唔知紅色加超大其實好撚討厭？
套落現實生活=你一邊手舞足蹈一邊大叫 同隻紅色狒狒係無咩分別。只要你有道理就有人聽
同埋唔需要分港豬唔港豬，唔好強行將負面形容詞套落任何一個同路人身上
網絡世界人人平等，我唔識你你唔識我，你無資格去將人分門別類 謝謝
政治係加減法，多一點朋友少一點敵人，基本上上得連登既都係黃絲，分門別類係內部分化既開始
只要目標一致即可
人地唔想做 唔記得左做 唔知道要做咪下次囉
唔好強逼他人與你苦難行軍及放大一d無撚聊既事
- - - -

以下內容適合全部文宣頻道。

依個問題其實同市場供求係一樣，8個月黎有千千萬萬個page tg谷，市場上供應已過盛。
問下你 facebook一格screen可以show幾多個post? 係1個
一日瀏覽Facebook嘅在線時間係幾多？一個小時夠多啦掛？
以上邊網媒winandmac media做例子 同類資訊我可能係立場新聞 蘋果已經睇左，我點解要睇你先？
最重要既係獨特性，與其出現重複性資訊導致觀眾盲目，諗個理由令觀眾一定要睇你

又或者竟然想出一分力 但效果不如其他文宣頻道，倒不如大家合組，細group+細group變大group
可令資訊集中以及令同類觀眾困在你既頻道減少分散流失

搶眼球都係做文宣既重點之一，其實每個人生活上都有唔同嘅壓力
認清一個事實， 有趣（funny)內容係網絡世界最hit既content，好多人拎起電話都係想鬆一鬆。
考慮用什麼方式去表達比內容更重要

最後就係做文宣要有明確目的！ 點解黑警page可以一下爆上24萬？
咪因為警察page個30萬thx 我地黃絲要超越佢，就係咁簡單
假如無「30萬thx」個post，d人睇完haha就算，唔會有下文的。 順勢操作很重要

打左2個鐘 page又上升至25萬 希望page主好好珍惜啦

Done

香港黑警page:

Up

推

樓主既意思係做一個content farm 整合抗爭資訊?

Push

轉左做NGO了

可以咁講 好似豬圈淨化快訊tg咁 都係由好多個細group資訊組成

推呀

麻煩各位手足like下面兩個page, 再幫手做任務。